黃圈應該推出$1500黃色消費卷收購$1k政府消費卷

黃色消費卷只限黃店消費
利誘藍絲貪便宜換黃卷去黃店消費

出消費券應該有問題 , 小心法律陷阱 , 俾折扣簡單啲

其實卷/券真係咁難分 ? 近來見親都九成錯